Вам предлагается самостоятельно реализовать упрощённую версию хеш-таблицы. Реализуйте шаблон HashSet, его интерфейс можно определить по тестам в файле `test.cpp`  


Требования:

- В любой момент времени в вашей хеш-таблице должно быть ровно num_buckets корзин. Рехеширование выполнять не нужно.

- Метод Add не должен менять содержимое таблицы, если элемент, равный данному, уже есть в таблице.

- Метод Has должен возвращать true тогда и только тогда, когда элемент, равный данному, есть в таблице.

- Метод Erase должен стирать элемент, равный данному, из таблицы, если он там есть, в противном случае он не должен менять содержимое таблицы.

- Метод GetBucket должен возвращать ссылку на бакет, который содержал бы данный элемент, вне зависимости от того, есть он в таблице или нет.